屋企有個好撚難頂既阿嫂 有咩方法應付

話說我係屋企最細 有2個阿哥
咁兩老清明番左大陸 我就帶咗個fd嚟屋企玩
屋企就得番我二佬同佢老婆
屌佢老母 番到黎開門 道門反撚左鎖
算啦我以為佢地唔知我要番嚟（住hall）
點知一開門 佢老婆個樣系撚到仆街
我個fd仲問我係咪阻住佢地 似唔想有人番嚟咁
跟住我同個fd入房食野 食住邊勁大聲講
「咁撚唔gur咪搬番你屋企住囉 你估我又好想見到你？呢個屋企你無份嫁，做人要識分莊閒囉。」

老實講 本身間房係我老豆老母瞓
依家特登讓撚咗出嚟俾佢地 我就同兩老一間房
我一直無點出聲 因為我覺得同阿哥唔可以咁計
但條八婆真心on撚9 家務唔撚做日日匿係房
我老母要番工 放工又要番嚟煮飯洗衫
條八婆十足蛀米大蟲咁 乜鳩都用我地屋企嘅
家陣老撚馮？我番個屋企都要俾面色我睇？
我屌你老母閪啦 我無份中出你 唔洗負責任嫁
過多幾個月仲要生BB 屋企又要擺BB床
結果要dum我張電腦枱擺床 你老尾啦
我乜鳩都讓撚你 你就以為我好鳩恰

重點係我老母係多一事不如少一事果啲人
我老豆又係隻眼開隻眼閉 只係有時會屌鳩個八婆
我係屋企最細 根本無可能做到啲咩趕走個八婆
望住呢個屋企變成咁 我成日都好唔開心
老豆老母咁辛苦 但條八婆就日日攤係屋企
但我又做唔到啲咩 依家就話有hall住
遲下grad咗都係要係屋企瞓 解決唔到個問題

Sorry打長咗少少 真係屈住咗好耐

窮人生死正仆街，仲要生三個咁多。

仔

而家大肚你又有HALL住可以由佢先
遲啲生埋小朋友，如果佢仲咁撚串，咪開聲屌柒佢唔使忍

大肚婆?

同你呀哥傾下啦

雖則你阿嫂幾仆街下，但你帶個朋友返去阻阿哥扑嘢係要燒春袋架樓豬。

未生都已經咁串 生咗曉飛啦

大緊肚扑乜撚野呀？

大緊肚又實在做唔到d咩家務
同你阿哥傾下啦

認真答
呢啲case 同學校欺凌一樣
你兩老係唔會幫你
你唔自己爆佢地一獲金既
你成世都唔會有機會反cup 佢地
反正佢地都冇乜理過你感受
你直頭可以不留情咁屌柒個8婆
佢只係人地個女黎架咋
而家寄人'離'下仲要聲大大
憑乜野dum 你啲野再俾佢地放bb 床
你阿哥出聲就屌埋佢
樓都冇錢租學乜野人生仔結婚
咁不知羞恥既人都有？

利申：見到呢啲俾人恰到上口心都唔還手既case 就眼火爆

仲有如果係我阿哥系我 我就唔洗上嚟開post啦
重點係條八婆系我 我阿哥根本無出聲

人哋大肚可以有藉口發脾氣，事實上係會臭啲
而家你屌鳩人，萬一驚動得濟個BB流產你咪仲撚戇鳩
生完之後，你屌鳩佢佢有咩藉口呀

佢啱啱搬入嚟未大肚果陣都無幫手

系你老臭閪咩，屌你老母系系系
唔使你屌鳩你呀嫂，我而家屌鳩你中文都未學好呀

又唔好屌錯人
千錯萬錯都係你二哥錯

結婚又唔租樓住
得間房仔，仲搞大老婆個肚
洗死自己老母當工人用
我敢保證，個B一生落來
伯母又變免費保姆

你二哥就爽
食屋企住屋企
連間主人房都霸埋、落地生根

我勸樓主就上進啲
睇到二哥咁廢，唔好學二哥啦
快快手搵份好工搬走
將來你份家用，遲早用來貼二哥一家

系你老母，你講乜撚呀睇唔明。

點解大肚唔扑得。

大肚大哂？ 大肚可以亂咁鬧人？
而家樓主只係暫時住hall 先唔係呢屋住咋
樓主先係主場
唔識分莊閒係條女
而家唔出聲遲啲樓主返屋企床位都冇呀

巴打
本身我見佢客客氣氣 都無開佢片
但明顯係真係我一直無出聲 搞到佢依家咁囂張
所以我由今日起 一搞到我就一定屌撚到佢反皮

睇唔撚明就出番去啦。
係到係咁狗吠好撚型？
我依家唔係黎學中文呀

屌你老母無人話屌鳩佢錯呀傻鳩
如果樓主而家屌鳩條友，好啦條友激動得濟直頭撞親流產啦
你呢啲戇鳩仔咪出口令樓主仆街囉傻鳩
反正樓主住緊HALL，遲下條友生埋小朋友後，放假返撚鳩條友咪得
真係多小朋友呀連登，講句嘢以為唔使負責任就講得就講
我好撚支持屌鳩賴主呀嫂呢啲撚樣嘅，不過呢個清楚我就唔建議住

係 已發誓將來佢一家有咩事
我都唔撚會幫

屌你老母，錯撚咗就認啦

傻仔，都唔知你打咩，中文都未識打就唔好上討論區同人討論啦。抵你比阿嫂恰。

同我阿嫂一樣，家教問題，阿哥又縱容佢
我阿嫂個阿媽係咁教佢
生個仔出黎，奶奶咩都要俾晒你

所以你同阿嫂鬥氣係無用
真正無恥既人係你二哥

兩位巴打 我都明白嘅
死個八婆無所謂 但始終禍不及個BB
不過最怕都係生完BB更加囂張
成日恃住有個仔就也文也武

真係兩個係到鬥廢
一個就唔番工日日攤係屋企 以為自己大撚晒
一個就是非黑白唔識分 下下幫住自己老婆 完全無諗過自己既一家人

大哥呢？有冇機會投靠佢？

佢地搬左出去。但大嫂對我好好，我都唔想搞到佢地。

大緊肚又難啲做家務
雖然都可以做輕易啲既

就咁睇唔知阿嫂宜家先因為大肚唔做家務定一直都唔做？
佢之前有冇出面做開野？
如果一直冇做野又唔做家務
淨係自己係房度先真係蛀米大蟲

如果係放緊產假就算啦
不過又真係冇道理剝削你係屋企既空間既

番工係番開pt 一直都無點幫手做家務 即使無大肚 所以佢係蛀米大蟲呢樣係我最唔gur佢既位 無啲貢獻有咩資格閪我？

佢最想趕埋你走
層樓食撚埋佢
又有免費工人睇b
無架你一開始都無反抗
搵定後路好過啦
到時啊b日喊夜喊煩到你唔想走都唔得
你鬧佢？搞到兩老個孫喎
輸到貼地
建議你痴左線拎白卡排隊上公屋會好過啲

流產咪好囉，咁個八婆咪唔洗痴飲痴食

無㗎喇，你應該諗計阻止佢哋生仔，第時仔都生埋實趕你走啦。
唯有試吓早啲叫你哥計劃搬出去啦，唔係你實冇運行。

激撚到佢動胎氣
你又帶條女番去囉 唔係偏心下話

三個仔

大肚婆都係食下瞓下架啦, 你想叫佢做家務, 你兩老俾唔俾佢做先?

其實講咁耐都係土地問題, 你阿哥要生仔所以霸左你d地方, 你只能怪你阿哥中出左佢, 冇錢又學人生.

你住hall之前有冇做家務? 對屋企有冇貢獻?

會幫手洗碗洗衫

辛苦你啦巴打 我都仲可以避多2年

窮人真係唔好生啦 住都冇仲敢生

返去等邊日幾個鐘冇人diy係個廳間房仲要隔音好
橫掂都係要住
係間房到理得佢死啦 霸左個地頭先講啦
我就係咁

話哂親生 我諗你係屋企地位點都高過佢
搵日係全家面前爆佢一獲勁 收佢皮

返你狗屋慢慢繼續做狗啦
被阿嫂又唔見你屌
打d閪字被人屌就係到發癲

同阿哥講，有日你喺房訓覺
醒咗聽到閂房門聲，發現條褲比人除咗一半，條J 濕濕地
但得你同阿嫂喺屋企，阿嫂好似又喺自己房
懷疑有污糟嘢，怕 bb 受影響，洗唔洗搵師傅睇下